天滅中共根本就係無可能發生，連登仔唔好再ff發夢啦好嘛！！！！

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——中國邊有血水河，根本就係無可能發生
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍佈埃及——有都比人食哂啦，根本就係無可能發生
虱災（כִנִּים）：埃及人身上佈滿虱子——完全未聽過有，根本就係無可能發生
蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——有垃圾既地方都有啦，有咩出奇，根本就係無可能發生
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——養過咪得囉，有咩出奇，根本就係無可能發生
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——完全未聽過有，根本就係無可能發生
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——冰即偽水啦，有咩好驚，根本就係無可能發生
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲佈滿埃及——免費食物，有咩好驚，根本就係無可能發生
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——有咩可能，完全無科學根據，根本就係無可能發生
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——習大大全家都好幸福，根本就係無可能發生

結論:天滅中共根本就係無可能發生

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

係唔係而家爭長子之死咋？